強烈要求 香港快運廉航提供長途航線

第一件事先屌鳩下你班戇鳩仔, 平嘢冇好嘢呢個道理你明唔明, 你自己畀朝咁平張機票你就預咗奶嘢風險大, 第二件事 希望廉航有得飛倫敦, 到時小弟第一個支持, 如果那夜我至少唔會好似你哋班傻閪咁又要搭廉航又要屌鳩佢, 同樣道理我去時鐘酒店住 咁嘅價錢我都唔會要求五星級服務啦

我去食m記都唔會要求米芝蓮三星水準啦